攰屎

咁尿呢？

屙左

辛苦了

屙左落你到

但係我避開左之際，我係你後面屙返落你度

避埋右

呀⋯呀⋯呀⋯

互屙

重口